渣打simply cash 卡唔比wavie 年費

打左去card centre, CS 話我地唔比waive 嫁，你唔仲意就cut card 啦

咁串，你地有咩卡推介

用渣打出糧會免左年費

之前打去都有得waive

唔係㩒電話 就免到架咩

得頭一年可以

earnmore 都2%, cb 好少用

工行都有1.5% 啦

Cancel

而家唔得了 話一定要開出糧戶口 一係就比年費

變指示每個月出糧再自動轉帳去渣打o唔ok？

申請左Citi cash back

扣左年貴再開出糧戶口都唔得 試過

我每月一出糧就成份糧轉入去渣打，咁算唔算出糧戶口

cut囉屌佢老味
btw你好少用張卡?

我相信唔關常唔常用事
連登都極常聽到話要收年費

本身呢張卡做緊分期 都cut咗卡
唔撚想畀年費

上星期剛剛wavie完... 打電話就咁制ok喎

唔比waive就cut
咁能巴閉收年費

樓主分享下用張卡嘅消費習慣

禁制唔得
之後轉左cs聽 都話唔得
咪直接cut 過完冷河再r迎新

你係咪無乜點用？

用得多唔多，我都用開依張

好似改左policy

渣打無論係AE定SIMPLY CASH頭一年都一定免, 但之後佢有簽帳要求, 唔夠數就唔比電話WAVE要轉去CS, 轉去CS之後佢應該有自己一套ASSESSMENT 去睇WAVE 唔WAVE 比你, 但唔肯定係咩

我早兩個月又係電話WAVE唔到轉去CS, 佢同我講因為我唔達簽帳要求, 所以唔可以WAVE, 我就話如果係咁我會CUT卡, 佢話咁今次可以WAVE比你

不過我有個朋友同一情況唔WAVE, 不過佢簽帳應該少過我

所以應該有條不明文規定既灰線比D CS跟

上個禮拜先waive完

same

Waive到架，你問佢做咩收我年費，之後佢就會waive

啲回贈賺埋都唔夠比年費

大家簽左幾多

依家唔得
依期佢地企硬好多人都唔比wavie
已經幾個月前既事

係呀 由佢啦
果時簽佢外幣簽回贈姐
依加旅行都冇得去

前幾日先打去waive到
平時主要用嚟做八達通增值，
冇出糧戶口，唔係第一年用

渣打好撚柒寸
上年用am 簽左13萬都冇得免

唔係打上去直接有得㩒㗎咩 唔洗同cs傾直接免左

有寶啊張卡?
唔waive咪cut卡

以前就俾waive，而家唔俾，我都cut左asia miles 咭

財仔卡都2%啦 仲1.5%咁串

我5月續都唔洗比

唔算啦。

銀聯

即係 拎晒啲回贈之後
一年就要cut card / 轉黎做出糧戶口？

咁姐係要簽幾多

Waive

lm

開個渣打Premium理財戶口就得, 極簡單+唔洗放錢入去

點先算

我寫左個渣打戶口比公司 auto pay 比我算唔算

咁分期個筆錢點算？

有定期入數就得
好多人另一個銀行戶口SI 過去另一個銀行戶口當出糧

我乜叉都係用呢張卡
交電話費 Netflix Spotify 自動增值
出街食飯買野 每個月卡數$5000up至萬零蚊不等
Waive到呀

算 佢開戶時講 定期入錢就算

開SI就算

應該都係睇你達唔達到簽賬要求??有d waive 到有d waived waive唔到

我 Asiamile都waive唔到

直接cut

上個月月尾先waive完 都係㩒hotline個option
我嗰度無户口 得卡

要開出糧戶口或premium戶口先wavie到
利申開左同wavie埋年費
都唔知渣打做咩7 煩到仆街

Cut左呢張轉邊張好？諗住同一時間只keep一張卡

咁重點係咪照收左年費？

渣打狗撚到
開aisamile果陣實牙實齒 話打上熱線就waive到
依家打左上去CS幾次都唔撚肯waive

屌佢老未過兩日就去開個濕尻理財戶口 waive左年費就即cut

Outstanding bal要一次過還哂
個ebanking係你cut卡個日就即刻入唔到
Dklm明明話會寄信叫我找錢
我5月尾cut卡
一直等到琴日先收到信話我有overdue payment
仲要交fin charge
今日即刻打上去cs
wavie咗fin chrg

唔係直接cut就唔使交年費咩

唔係打個電話
野都唔洗講就waive得咩

人哋講明淨係頭一年免年費
你走去叫人哋問做乜收年費
仲衰過啲雙非走落嚟醫院生完仔唔俾錢

如果免唔到年費就cut 左佢
咁係咪姐係點都要硬食一次年費先cut 到？

唔洗 cut左就唔洗交年費
但你如果有分期要一次過比晒錢同息再加手續費

信用卡仲分期做乜.

信用卡唔分期做乜？

分期餘下既錢 息 手續費 一次過比
手續費好似150

我1月先waive咗一次年費
依家已經申請埋citi cash back
下年一收年費就cut

waive唔撚到 已經好常用張卡

一樣 不過簽細數多

你waive到？

waive 唔到

online sales就用red啦 有4%

渣打知道多人用就擺款
cash back本來係大過50就claim得
而家就變咗50嘅倍數
e.g. 有130cash back以前可以全claim 130
而家只可以claim 100

我本身第2年先CUT 第1年冇收年費 用左佢個1000$
第2年收左我2000 ANNUAL FEE
即刻打去CUT卡 完事
第一年CUT可能會追番個1000

好撚串架，之前張卡被盜用，收到sms即刻打上cs，佢叫我自己同商戶傾
最後都追唔到數自己啃左

打錯, 仲有我係想講AM, 唔係AE CARD, 手快快

我係AM個張 (SORRY頭先打錯AE), OFFICIAL 好似係15萬, 好似渣, 唔記得

我唔夠15萬既, 但CS 比我WAVE
我FD應該簽得少過我, WAVE 唔到
所以我先話有條灰線而唔知係幾多

不過亦都有可能同找卡數準唔準時有關

我一次都未遲過次次還足

你簽左幾多錢？

其實呢個我唔係好明
我係早幾日收到張卡statement 見到多左條數
我未交卡數架喎
即係如果依家cut卡就冇左條數？
cut卡之後要卡數係點計？
我渣打得一張卡 冇戶口 求指教

cut左就唔洗交年費

得

過冷河好似要cut晒所有渣打信用卡?

有出糧戶口可以waive
冇就cut啦

點解唔用red card 唔使年費唔使煩，啲回贈又ok

渣打係垃圾 打去cs問 佢話早幾個月仲可以waive到 但宜家收緊左 唔可以waive 佢話要一年用15萬 但我用14萬 佢都話唔waive得 即刻cut左佢 宜家用dbs佢話只要一收年費打上去就可以waive 不過唔知係咪真

點樣知佢收左你年費？會有sms?定點樣通知你

係夠一年先收定點？
我申請未夠一年

個陣on99冇揀red要咗普通個張visa
有時見佢啲reward啱用都會碌呢張

我wavie到，出糧戶口，每個月碌幾千蚊only

下
無最低存款?

我之前每月簽20k都要收我年費，最後cut 卡算

唔比waive cut 咗

點樣知佢收左你年費？

屌佢老母渣打

串串貢咁 我都cut左

都唔知要asian mile做乜買廉航/轉機平過佢

查你信用卡月結單就知了

用左好多年都冇年費
好少用
係個個月入payme拎分
如果要收我都會cut

以前redeem cash 可以任何銀碼
岩岩睇一定要50倍數

咁賤

搞大佢啦梗係，蝦你唔夠惡

你睇到開卡日期架嘛
夠一年咪收囉
單返個app 睇到credit card account 架
咪睇到收你年費個item囉

我cut左

張simply cash次次都得

唔係報狗？

有red card真係可以cut得垃圾渣打

吓
簽得多有冇得酌情去wavie
今年簽左3x萬 上年都好順利wavie到

靜雞雞改咗

果然識玩厲害厲害

係喎，上個月先發覺

話就話 20萬

但係佢其實取消咗個Service charges, 變相唔洗理佢, $0都得

啃乜 梗係唔找數啦

過一排 去到10月有返咁點
cut都cut唔切

依家要開戶先比waive

重要通知
「Premium理財」之最低總結餘服務費由2019年8月1日起取消。有關詳情請參閱最新通告內之更改通知。

呢個唔係優惠入面喎, 佢無限期取消
你唔放心咪Waive完年費cut鳩佢

thx巴
研究下先
premium無理由無錢都唔收charge

係佢出年費果個月cut卡就唔洗比年費? 同埋上面講頭一年cut卡要比番迎新又係點計

而家好多銀行已經冇咗呢樣野

渣打做出糧戶口最低幾多月薪 想免左個年費

多謝巴打updates
都真係唔知

渣打張卡改成咁仆街
下年唔俾waive 我真係切9硬

個時申請已經塞我硬死個張雙幣卡啦

打過上去問simply cash係唔關簽賬事 用緊佢做出糧戶口或者Premium理財就可以wavie年費 張萬里通一年簽15萬就得

50 倍數真係好L on9
rebate 都回得煩過人

CUT 啦
佢張 ASIA MILE 都無年費

張渣打Asia miles 卡 琴晚打去 禁兩下就wavie 到

八達通增值再轉返銀行 有招拆招

用個匯豐戶口set SI 每月入5000過去渣打saving戶口
過一星期又SI返轉頭就免年費啦喎
駛乜搞咁多嘢

冷河幾耐？

你一年錄幾多？

應該唔關事
我上星期想waive張Asia miles
佢話要簽滿15萬先免年費
最後我都係cut佢老味先唔洗比年費

自膠
即係關事 簽唔夠額

渣打不嬲垃圾 成日懶創新又7下7下

半年前打去CS waive, 佢同我講電話系統唔俾就唔俾, 打俾佢都唔會做到waive俾我, 因為同佢講cut 卡就真係cut左張卡, 俾年費就真係不了

利申 SC出糧戶口 八達通自動增值 基本所有開支都係用佢 但唔夠佢set既簽帳額

有冇巴打申citi cash back/reward
用緊SC 想申定廢事煩

未夠一年就cut 卡
仲收唔收年費

我都開左但無放錢
由鳩佢

想問下AE係咪一定唔俾wavie年費？

閣下都好撚支持支那

waive

有無高人指點下

有咩問題？？

咁你咪俾年費囉，屌

+1 AM免唔到 AE CX又係 依家冇晒miles卡

咁撚仆街既咩
而家轉左用citi rewards
儲分快好多 去超級市場啦交電話費嗰啲全部都有五倍

用緊呀 好用

一年碌咗11萬左右上個月電話錄音Waive 到，但係樓上有啲十幾萬都唔得

我個fd都係早幾個星期打電話waive 到

其實無所謂既, 你情我願, 如果一個想waive, 另一個肯waive , 咁就無問題啦

呢隻一早block咗 明啦

Cut左再申請都有迎新？

係 落分行開戶口個sales都係咁講 仲教我點樣攞曬d回贈同幾時要cut card

啲積分而家要50倍數咁樣用，屌！

要每洗5千先回一次

Am卡 試過有年碌得五萬左右
打上去叫cs 搞就waive到
但覺得渣打愈來愈煩 愈來愈on9 想cut

長知識~~無限期取消

唔得咼
當我有330
乜都無得揀
佢係咪要我儲夠500先得....

我叫牙wave
你敢唔wave?

今日打去又係waive唔到，佢叫我換埋d野先，之後我打算cut卡了，雖然唔係d乜大客，每個月幾千蚊。之前d迎新洗唔洗嘔返比佢？

係囉，返去個鳥籠咪好囉，世界好能危險架

100x3咪得囉

statement見到佢收年費 一星期後落分行開戶
開完第三日就見到佢credit返舊錢俾我

回贈係憑自己本事賺返黎嘅 點解要嘔返俾佢

好撚多乞兒

窮得罪你咩

Citi cash back/reward好用？

岩岩打左上去都係話waive唔到, 要我去開戶口先得

佢有個優惠係出糧戶口$0最低存款
分行個哥哥仔教我開恆常指示 每個月過兩萬落去 咁就可以當係出糧戶口
過完數就可以即日㩒返走 statement見到有錢入過就ok

Cut鳩左佢啦
果陣我走落分行問 佢仲串鳩我話一年簽夠12萬先有機會waive

我即刻屌鳩佢我半年簽嘅數都夠waive幾次啦 佢即刻收皮之後順手cut埋

上面好似有人講CS話要一年最少簽15萬先可以waive
其實唔難
我每個月aavs增值1萬入oepay之後過返落銀行 (頭$3000免費，之後收1%，都仲有賺0.5%)
一年已經12萬
之後每個月payme過2千返落銀行年都2萬4
即係實際一年簽6千已經夠數 (如果CS無fake人)

我上網睇佢寫6月改左玩法 要有戶口先比wavie 所以想問下有無人6月後成功wavie到而又無開渣打戶口

渣打我申請唔到 唔知點解

垃圾問題

我有得揀50喎

我7月頭打上card center 入完number 就waive 到
利申：冇渣打戶口，好少用simly cash，剩係oepay同payme

岩岩再打 條員工叫我cut 卡啦如果唔想比年費

利申： 成日用張卡

咁撚串架咩
巴打每個月碌幾錢

其實 upgrade做premium咪得囉
使乜cut卡

本身有account儲錢 但唔係premium
Up左有冇咩條件？

應該無
而家premium都無左minimum balalnce

我每個月碌2-3k
啱啱都係聽錄音waive

我張渣打Asia miles今年9月滿一年，我今年都係碌左4萬睇上面d巴打話要碌15萬，所以我都waive唔到架喇，但我d Asia miles夠我換兩張台灣機票...（希望下年年尾去到旅行）可唔可以而家換定下年年尾機票先cut卡

依期要交年費 都叫用得密 唔俾waive 直接cut左佢

岩岩諗住換返啲現金回贈，頂，佢地改靜靜雞改左一定要50、100咁要去換領。

突登逼你拎唔到d零頭出黎用

係...仲要換左等幾日先生效...其間唔比cut卡

我得喎

今日打去HOTLINE WAIVE到

係咪要先交費，再wave

Waive唔到咪咳囉
得佢果張有寶？

Same
串過馬撚
即cut

又wave到wo

咁多銀行啲年費任waive唔嬲都要比渣打撚狗咁撚

一年簽到15萬仲用呢啲垃圾卡咩

我張am都wavie唔到，直接cut左佢，平時主要用黎自動增值

cut卡係咪即刻入唔到ebanking?
咁點樣知道仲有幾多數要找？

我上個月打電話禁幾個掣就waive左

會寄信話比你，不過好慢，最好打去問最後個數

我女朋友個張近排都wavie 到, 可能佢大洗同埋佢最鍾意飲飲

想知樓上無戶口wavie果D 係等佢出左年費果條數再wavie? 因為我條數未出 打上CS佢話下個月先出

咁我等多個月先

為張卡渣打出糧

如果轉大貓vs卡點睇

巴打
你開premium個時洗唔洗放20萬入去沖一沖先?
定keep住都係0蚊

仲用oepay

大家小心換cash rebate 而家每$50先可以換 但一換左，剩餘回贈會清$0

姐係點？ $53 換左50 個3蚊會冇左？

咁仲邊度係1%回贈？

係呀
岩岩我有$127 換左$100 $27 無左

咁仆街？？？ 有冇打去屌7佢
屌佢咁同屈人錢有咩分別

打電話上去hotline 襟掣就wave左....

吓 咁如果岩岩攞左迎新
咪要一炮過換哂果千幾

咁仆街

咁賤，去投訴？

你simply cash? 我好多朋友都唔得？

呢家年費都事小
屌你回水個到咁撚樣真係趕客

呢個世界有假出糧呢回事

如果我有1000
換50 無左950？

我本身開左出糧戶口賺迎新
迎新已賺諗緊係咪放係度, 抽走哂d錢, 方便wavie simple cash fee

你唔係掛, 玩咗差唔多成年都唔知SCAM係每月自動轉分落AM a/c??

咁搞笑? local商戶?
我舊年張SCAM都係收SMS先知被盜用(網上+外幣), 打上去CS傾咗陣就話會調查同寄新卡畀我, 後尾收到信話證實咗係盜用, 筆數唔使負責

冇靜靜雞過, 有出notice係你唔知啫

Email定信？

唔記得係咪email

點會唔知...我係唔知cut卡同miles係分開姐，我以為cut卡會cut埋Asia miles d分

Cut card點會cut 已經儲左既miles......用用腦。

我睇番SCAM月結單上年5，6月收我年費，但係今年完全未見影
簽多過250k係咪自動waive?

以為cut卡會cut埋AM啲分, 言下之意用咗3年SCAM儲AM一cut卡就扣番晒3年嘅AM??
你自問下覺得會唔會??

儲積分然後手動換里數的 (e.g. DBS Black) cut 卡係會乜都無晒
但每月自動兌AM的無呢回事

隔離 post話係謠傳

隔離post巴打話唔會架喎仲有相 樓主你認真？

卡又簽咗, 分又畀埋, 一cut卡會乜都冇晒??? 邊到有寫, 我都想知

sor, 我諗咗係收番啲分
當然一cut卡成個戶口取消, 個人放棄啲分自然會冇晒

Premium 張提款卡係咩樣

半個月前打去cs問過，scam waive唔到年費，cut咗。一年賺咗三萬幾miles，慢慢用

岩岩打去電話錄音就幫我waive左
利申 冇渣打戶口

信用卡後面個電話？
唔洗cs接聽就waive到既咩

28864111

唔洗 有錄音㩒
之後唔洗兩分鐘就有sms比我話已接納年費豁免
Btw唔知關唔關簽得多事

過去一年有冇超過15萬簽賬額？

我唔夠都得

Double都超過

有無記錄睇返自己一年簽左幾錢？成日用佢比錢但應該冇150k都錄音waive到

之前都試過, 即刻話CUT左佢

我應該冇150k，啱啱錄音都waive到

諗住轉CITI CASHBACK

AE blue cash 囉，門檻低，一年用小小就免年費
1.2 % cash back 回番錢幾好

出左月結單收年費 最遲要幾時打去CUT 卡???

屌，前一個月我連渣打asia miles都waive 唔到

asia miles果張都唔比免年費, 即cut唔洗諗

asia miles有得waive ？ 好似無聽過其他行可以waive asia miles

果張卡年費喎，我女友用左兩年waive到，我用左一年就bye-bye, 話我meet唔到個額

哦原來你講果張，不過好似早兩個月我打去wavie都無問題呀

最後cut左轉用DBS 同Amex

岩岩都Cut左

Asia Miles waive到喎
今個月月頭打去入card number就得
過兩日就退返二千蚊

asia miile 打左去hotline, 入完card no. 就waive 左
可能我用premium banking 出糧

剛waive 完。。
即係用黎刷payme 同埋交kkbox月費

好彩睇到呢個post,打去就waive到

SIMPLY CASH
直接打信用卡後面個電話
入完card no 直接waive, 之後會收到sms確認
我無scb bank a/c, 不過可能簽得多 一年 over200k

屌鳩渣打
頭先打去CS唔俾Waive simply cash年費
成2000蚊
我一年look佢當90萬，1.5%回贈13500, 佢收我2000得返11500, 即係得返1.27%回贈

啱啱打熱線電話
電話錄音做waive左

simplycash 電話錄音waive 唔到
要cut了

係咪用渣打戶口出糧 就唔收年費？

打過去都唔比wavie 話叫我申請岀糧户口就waive到

渣打而家到底係好掂定好唔掂
要搞到收年費趕走哂d客，我身邊超過7成人都cut左sc credit card，有無內部工作人員可以透露下sc想點，信用卡生意蝕本蝕到要趕走哂d客？

我simply cash簽左20萬都無得waive，佢話幾個月前改左條款要開premium account先waive到，我想同佢拗我開卡個時係話簽夠15萬就waive，應該跟返當時既協議
但諗諗下浪費口水，反正之前都諗住cut左佢等1年食迎新，而家佢幫我做埋就由佢了

而家wavie到喎

啱啱waive 咗

電話錄音搞掂

平時簽得多唔多嘢

唔多 但有AAVS

打左2次上去 都話無得waive
cut 9左佢算
當初貪佢迎新 碌4000 有1000回贈
btw之前money hero申請 明明話有$500超市禮券 最終都無收過 email問又唔覆

搭單問下
有無巴打試過唔記得網上理財密碼
去更新密碼個時 入極資料都話錯？
我好肯定ATM密碼同card number無問題

打hotline 成功waive咗

只持有普通戶口 ( 唔係premium）

啱啱waive唔到又叫我開戶

Waive 唔到年費揮手區

我有戶口waive到
個fd得信用卡冇戶口waive唔到，即cut
食屎啦渣打

想問下佢係固定每年年尾收年費，定係人人唔同?

應該係3年前渣打都係12月咗近推，比較多人個陣申請啫， 我都cut咗佢算，仲開多個香港account唔驚捉蟲咩

屌佢老母，張asia miles同條女一人一張申請既，今個月佢唔俾我waive但條女就waive到

同意
要執笠
唔通阻住你咩

Waive到既係打邊個電話

Waive唔到既係電話錄音話唔成功？

岩先打去真人聽Waive唔到
錄音又Waive到

有銀行户口(非出糧)，簽帳超過35萬
黎緊呢期要收(但仲未有呢條數出現)
打去真人waive，佢話轉去錄音比我，錄音唔waive
垃圾渣打

平時除左topup payme 一個月簽唔夠500，無其他戶口
電話waive到

有冇人知首4000蚊簽賬回贈個25%係會自動過俾你定要自己再申請